今日第一日番工

自我介紹個陣
我口快快講左: hello大家好 我係阿輝~
不過啲同事好nice
冇笑我

有冇轉圈講